究竟共匪仲有幾多銀兩救市

明明疫情係惡化緊
鄰國感染數字開始係直線上升
香港同其他地區都出現本地感染個案
所謂解藥連test都未test

但成個股市仍然有大量錢去承托
恆指仲可以keep到uptrend出嚟

仲有大戶幫手，阿爺出聲，大戶點敢托手踭

熊軍molamola

望住7500個52個月底

一到就買啦我打算

頂到幾耐呀

依家有藥都冇救啦

擴散都咁 個個封城

冇人開工 等到你啲藥黎都死左了

疫情過咗 經濟都重傷
支那個柒樣一定靠 印錢加造假數托上去
all in買29000熊 睇你點打 不過要睇埋到期日